nba 2k18 my park 一齊玩

有無ching有興趣一齊my park打下 想湊隊默契好啲嘅
利申: 自己係中峰

推

我PG 間唔中玩下 廢 唔介意可以一齊玩